終於可以瞓到自然醒

俾人嘈醒

聽日又要翻工

繼續Zzz

攤係床上連登

正

+1

快撚d返工

屌你老母！

肚餓醒
發現屋企面都無條

一覺睡到自然醒過來

返咗工之後 放假都會成日喺平時起身嘅時間砸醒
仲會成日發返工嘅夢 見到返工嘅人

係時候專工，壓力大

準備好聽日返工未

轉

屌你老母

隨便

我認同！